湖北新增349, 湖北內既武漢新增615 ? 有冇數學家解釋下

有冇數學家解釋下？

湖北省衞健委公佈，武漢肺炎疫情全省周三再添349宗死亡個案，累計死亡人數達2,029人。然而，細看省內各市新增確診數字，竟發現武漢市有615宗，大大多於全省的數字。原來其中有玄機！由於內地再次調整統計標準，以致其他城市確診數字減少，官方就將各市確診個案「加減」後，得出349這個字。

原本湖北省數字應將各市增加個案加起來計算，但今天官方公佈的數字更改統計標準，竟以各市的「相差數」來計算，將有新增個案的武漢市、隨州市、襄陽市、十堰市、仙桃市的數字總和，減去孝感市、黃岡市、荊州市、鄂州市等10個城市的「核減數」，結果就出現了全省確診數字細於武漢市的不正常情況。

武漢獨立

因為武獨立咗，Republic of Wuhan

？？？

諾貝爾數學獎

即係佢之前係肺片有花當確診
依家檢測之後發現陰性
就將新增確診人數－誤診陽性人數

湖北格硬踼300個出院?
定係中國武漢由中國湖北獨立?

支那式數學

呢個閪病成日彈出彈入 下次驗又陽返啦

唉唔知佢

唔好再推肺炎post啦好嗎

毅進制唔識? 香港班黑警已經用到好熟

咁無啦啦個肺做乜花左

康復出院人數 = 未死，但直接燒屍 =\=唔計死亡人數
死亡人數 = 真係死喺醫院

係張X光片花咗！

好

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

廣東省都獨立左深圳個數出黎啦

深圳個確診同死亡無計入廣東省

肺片花咗唔一定係武漢肺炎
可能仲有其他原因

好！應承你！

你推緊post....

因為湖北係武漢省其中一個城市

一句講晒： 作數

肺片花咗唔計？

深圳係直轄市

堆數字完全亂鳩咁來

湖北省衞健委公佈，武漢肺炎疫情全省周三再添349宗死亡個案，累計死亡人數達2,029人。然而，細看省內各市新增確診數字，竟發現武漢市有615宗，大大多於全省的數字。

一個死亡數字，一個確診數字！條數點計

然後香港大條道理復工復課

係咩？

獨立咗？

越維穩越好 病毒照樣傳播
快撚d復工 快撚d正常生活

第二段完全唔撚明講咩
有冇人明佢點計

核減數即係咩 個個星期個definition 都轉，，而家仲要-返出來，條數超亂

其他地方核對之下減少左 好似係咁樣

member]幫推！紅色資本

提醒大家買之前問清楚PFE VFE BFE 認證
[/member]

光復武漢

最好即刻復工，到時爆到七彩

光復武漢 時代肺炎

作錯數啫。
聽估唔好駁估喇。

愈維死得愈快，反正班人唔識翻，期待支那豬絕種

最後應該會核減62031
其實從來都無武漢肺炎
全部都只係誤診

中大hugo入嚟解釋下？

唔公佈
咁咪無新確診數字
咁就天下太平

有d返生姐 小意思

咁佢玩晒啦

直接話武漢肺炎確診係零 因為病毒變咗種 所以唔可以計係武漢肺炎

一咳就直接焚化 無確診

將有新增個案的武漢市、隨州市、襄陽市、十堰市、仙桃市的數字總和，減去孝感市、黃岡市、荊州市、鄂州市等10個城市的「核減數」

隻隻字都識，都係睇唔明

賊圳唔係直轄市，只係經濟特區，財政上稅不繳省

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

睇文章，核減數=先加後減
即係一開始就將確診人數+懷疑人數加晒
然後當證明懷疑個案係無事，就減返

eg.
day 1
確診100人，懷疑100人
+200
累積 200人

day 2
懷疑中既50人測試陰性
-50
累積 150人

好啦我唔推肺炎post
我推武漢化武post

武汉新增615例，仙桃等4市新增13例，荆门、咸宁等10市州对确诊病例中来源于原“临床诊断病例”者进行核酸检测，通过综合分析，将核酸检测结果为阴性的病例从确诊病例中核减，共订正核减279例

【肺炎預報】

成件事好奇怪，當話要強制復工後，確診人數明顯減少。但有想斷網

可加可減機制

未死直接拎去火化果d都唔計死亡

不如死咗果d 再驗多幾次，
由於骨灰內無病毒，
推斷為誤診，
要減番轉頭。

349係死wo 咁同確診有咩關係？

死亡個案喎唔係確診

返屋企隔離唔計
屋企死咗唔計
行行下街訓咗喺度唔計
醫院唔夠床位唔計
火化咗唔計

究竟係講緊死亡個案定確診個案

即係造假, 一堆人以前算係確疹, 依家彈弓手話唔算.

我估: 其他省仲要復工, 所以其他城巿個數字盡量作到細d, 但整體不能假得太離譜, 就用武漢調整番佢, 反正武漢佢預左total lose

毅進制紅到上湖北

條屍處理咗，死亡個案就唔存在 (689)

不如直接宣佈唔返工就死刑啦

咁遲d咪有機會出負數

武漢: 說好了的不割席呢?

減279單陰性核酸檢測。不過，中国條數睇下咪算

睇唔明